今日我生日 乞句生日快樂

大家祝我生活快樂

屌你老母

生日快樂

關我咩事

祝你下年無生日

舊登未見過有人屌

你有咁大威力就好

生日快樂🎂

多謝各位巴打